究竟黃祥達呢條蛋散憑咩叫自己皇上...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

曹操都有知心友
關公都有對頭人

附圖

樓主反了

樓主琴日好嬲

講明我打交

人民唔識投你

反了反了

屌你老母反我皇上？

我拆大台時紅過佢

屌你老母全球肥既人不分男女都係垃圾

射撚滿叛變，因住助理都冇得做

肥西都係變熊雙面人

未見過肥西有好人

尹兆堅

The real king ! 👑